求名！尋好耐之前電視有播嘅日本節目

For細路睇，真人細路演出
之後好多類似機器人嘅嘢，戰鬥時識由肥肥地嘅樣變身成好型好fit咁樣去戰鬥

記得主角係橙色，變身之後有把劍
有個機器人係車胎咁樣，好鍾意食飯糰

例牌嘅反派有三個
但係淨係記得一個係條紫色眼鏡蛇，一個係蜜蜂，仲有個唔記得

淨係記得呢d 搵左好耐都搵唔到 有冇巴絲可以幫到手

小露寶?

依個唔係機甲小寶咩

係呀 唔該曬巴打

原來我都記錯啲嘢

好耐歷史

機甲原來是個小天使